更加珍惜

《功夫》节选“我把妈推出房门，扣锁。对于我妈，我的心算死了。我彻底放弃了这个家，宁愿待在一个没有墙壁的房间。在很多年以后，我一直后悔当时这样幼稚的决定。有时候，人不会明白自己真正的感情，一旦被深深伤害了，自暴自弃就成为唯一的选择；其实能令自己悲伤的，正是自己最珍惜的感情，因为珍贵，所以永远都不能放弃，永远都不该掉头就走。领悟这个道理时，人，多半已经失去所珍惜的感情了。多年以后，我想回家。”有时候，人不会明白自己真正的感情，一旦被深深伤害了，自暴自弃就成为唯一的选择；其实能令自己悲伤的，正是自己最珍惜的感情，因为珍贵，所以永远都不能放弃，永远都不该掉头就走。领悟这个道理时，人，多半已经失去所珍惜的感情了。不知道该说自己是珍惜了，还是没珍惜。只是想告诉自己要更加珍惜才行。